幾時連行路都要考牌

有時真喺燥燥地！啲人行路打橫行，又係度玩手機！行得慢又要突然停低！DLLM 行得慢就行埋一邊啦，阻L住哂
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

推